（推上熱門）想贏一定要有禮貌態度好

我地到今時今日仲有主流民意支持，其中一個主因就係對家囂張態度差略令大眾反感。

其實我地做任何時都有禮貌態度好，我地既成本係好低相反效益就非常大。所謂修身齊家治國平天下，第一步都未做到又點會成事呢？

1. 討論時要有禮

我地唔同對家冇自由意志，意見有分歧在所難免。討論時甚至爭執時甚至嘈交都可以保持禮貌，唔只對件事有幫肋，你自己何人修養都會提升

2. 行動時要有禮

就算做緊任何行動包召喚神獸/裝修/和你塞都好，我地都可以保持禮貌同經過被影響既市民講聲唔好意思打搞晒。畫面就好似食神入面既18銅人咁

3.有禮貌就係buff

如果因為怕失民意而唔用部分抗爭手法係太守舊，但如果做既同時保持良好既態度同禮貌成件事既觀感會好唔同。無論大眾市民定國際戰線都會更易得到支持

大家都係知識份子唔會好似毅進仔咁控制唔到自己，記住我地係善良陣營正義之師，本身就會得到大眾支持，如果因為冇禮貌同態度好而失民意你話幾無謂？其實同路人做咩都唔會割，但你既禮貌同態度會令佢地支持得更輕鬆更無慮

推

先禮後兵好重要，如果唔係睇落同狗冇分別。

記住：抗爭同示威唔係要令支持都繼續支持，係间唔令原本唔支持既人支持我地！

光復香港 時代革命

pish

先禮後兵好重要，如果唔係睇落同狗冇分別。

記住：抗爭同示威唔係要令支持都繼續支持，係间唔要令原本唔支持既人支持我地！

光復香港 時代革命

岩訓醒sorry

越多人支持我地越強大

啱呀！每個人都代表全個運動，希望大家對市民有禮貌D，冇佢哋支持我哋唔會行到落去。

不分化不指責

Push

緊張還緊張 請保持理性

唔同意不指責 自己人有錯要提出 不過一定要以互相尊重為前提

可能兩位手足對指責既定義唔同
不如考慮下用「建議」取代指責

支持

禮多人不怪。
有禮貌時刻保持腦袋清醒

識玩一定咁玩

這不是指責吧，只是一個良性建議

push

我好明白前線經常係緊張狀態下會好敏感，但真係要先禮後兵，有好多市民會接受你同佢解釋咗先，無論影相又好咩都好，比2 ，3次機會，再唔合作先進行🦁🐥儀式。

唔好睇小失去一個市民既理解同支持，唔係禁簡單，佢會影響到弱連帶關係，身邊嘅親戚朋友。但如果多一個真係好多。

多用magic word la,例如
「阻到你真係唔好意思，但我哋好希望我地禁樣做，可以比你知道現在發生的警暴罪行/政權問題，慢慢令年輕人推去死亡，已經有好幾個例子...希望你可以體諒，如果你係支持嘅話，我地誠意邀請你一齊罷工，比極權政府知道人民既不滿！」

Er係啦,例子係禁啦，當然內容嗰啲可以因不同情況變更啦，文宣組整定d詞句比大家啦。不竟我地係希望打動人心令佢由心支持，多過嚇d港豬或者藍絲啦。

有水準
真係講多幾句，時間成本好低，一定要做

對自己人都要有禮。。。
試過兩次發夢夢到：
1）手足叫：麻煩大家企疏少少，費事等陣有咩事走唔郁 （有禮）
2）手足叫：你班和理非企開啲啦，會死人架！！！（狂吼）

至少我聽完第2次位巴打咁講，
真係唔撚想再出

利申 和理非
做緊洗淺藍同中間派工作

1）運用藍加藍變黃新科學發現
2）用二噁英新聞，中立等於趟著食二噁英，比死更可怕
3）政府五個月都做唔到野 止暴制亂失敗 一早問責高官要下台
4）林鄭成功將政治問題卸落警察度 變成變警暴問題，長期避起警察後面，警察都係受害者
5）唔成立獨立調查，係害咗 白警，因為違規警察不受制裁，被一齊沉淪

#兄弟爬山
#不分化不割蓆不篤灰不遣責
#光復香港 時代革命

識玩一定係咁玩。
仲有一星期投票，大家要爭取多數民意打底建制。無謂中政府 中央 圈套 令仲多市民覺得好亂影響生活從而有幾位建制派當選。我目標係建制一個都不留，get out pro fucking camp

自律。禮貌。唔該

推到前線睇到

其他人如果見到佢地態度唔多好不妨善意咁提一提，你講多一句，就會有機會少一個手足比人屌到心灰

同意 熊度決定一切

熊

of course!

尊重、禮貌

要定規矩

禮貌？？？？咩呢架？
屌你老母就成日有

唔好灰心，下次試下連環用禮貌感化對方
火遮眼過後佢會羞愧改過

識玩

我就係要呢d

真係

屌開狗，好難收返口

好多淺黃同港豬好受呢套
起碼等佢哋唔好變成藍屍先

定規矩好難，更怕有人label係大台
建議由自己做起，推己及人
我地一齊加油

唔好灰心，由我地做起，推己及人

啱

狗可屌，同路人要愛

冇錯！有效又簡單既溝通技巧

高質post 推，硬件上唔夠對方打、軟件內涵本質唔輸得

冇錯，我地係知識份子靠軟件，唔係毅進暴力仔

推下

FB 都見到個警察好有禮貌叫人散開， 「你斯文我斯文」即有好多人支持， 話「警察應該就係咁」
爭取民意真係好簡單，「禮多人不怪」永遠係岩

警察放TG 前 講聲「不好意思，要放TG了，請稍移玉步，謝謝合作」
義士燒黑店後留字條「 不好意思， 因貴店政治立場，導致貴店有損失， 實在萬分抱歉，希望貴公司能通融一下，改變立場，謝謝，親」

完全感覺親和晒

所以我地要比毅進仔做得更快更好更深入

Be humble

林鄭最希望示威者夜晚集中一點打陣地
林鄭最驚全民天光開花
早D瞓呀香港人

同意，尤其係電話敏感症個d...

推啊，唔好成個街童咁

唔洗係咁道歉，至少做野個陣唔好大聲嘻嘻哈哈，呢d好基本

我地係有禮貌既善良陣營

推
最近大家態度都差左

手足係有愛㗎 要展現出嚟

保皇班垃圾就係著哂西裝扮專業人士，就算乜都唔做都贏唔少廢老選票